請出招！

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,250

1 x ASRock B460M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$780

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$860

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Seasonic Focus SGX 500W 80 Plus Gold SFX-L Fully-Modular
價錢：$760

1 x Cooler Master NR200P Tempered glass or Vented Panel SFF Small Form Factor Mini-ITX - White
價錢：$730

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,369

2k 打下機
AMD成日冇貨
大家點睇

2k起碼都要上2060s

60hz 咋

睇你玩咩
3A要上2060s
Lol cargo嗰啲1660ti好過

2060 都勁1660super

求指教

伏list完

咁乜list好

10400，有製程抽，比多100要埋內顯好過
B460 msi I
隻箱唔好要玻璃版 d熱力好快玩爛塊玻璃
30系就出仲要2060

等rtx3060

3060 又炒 又冇貨

咁我1660super 算

pushhhhh

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,320

1 x MSi MPG B460I GAMING EDGE WIFI Mini-ITX
價錢：$1,290

2 x Klevv Value Select 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz C16
價錢：$600

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Cougar QBX Ultra-Compact Pro Gaming Mini-ITX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,427

prefer NR200 個白色case
用呢粒U同板有乜特别

Pushhhhhh

比較平呢嘅3060應該唔會點炒得
3070會有炒價

申利 9up

但係要十一二月

求高手出招